點樣可以做到樂天知命?

份人比較悲觀,無信仰(如果要格硬講都算信科學既)

黎睇東坡post

邊個post

起我底就有

冇辦法，世界是殘酷的

知足

凡事取中道

【宋詞漫談】小二，黎一碗東坡肉?

嘩 文學野 詩詞

我諗點都要經歷一d當事人因爲「錯誤價值觀而導致既大事」，先會有啓發

經一事 長一智

書本知識 唔實踐/經歷過 一般無用
更何況討論緊既知識直接挑戰人類根本貪念呢